NBA 2018~2019 賽季討論區 (8)

Hi

你好

邊條粉皮唔開po

屌 一邊on9 topic 一邊on9樓主。。。

我開咗啦

綠仔全面復蘇

上場先8中1

我獨

上年100中1

Kawhi 勁撚到

琴晚發夢jabari 28分

今朝起身開心到

黃蜂原來虛火

[NBA][M記嘉大]2018-2019馬刺球迷專區，外線性感冰科澳牛放題

刺區

宜家都打得幾好呀

28分真係難

依家咁都幾好，keep住

tatum做乜撚野 今場廢撚到

FLOP

請珍惜輪椅

lavine準到仆街 開季前個個仲話佢垃圾

好事黎嘅，手感差就學下用另一方法幫球隊贏波

做第六人出來搶分 打得好話唔定季尾有得爭下獎

返咗高登未

就算唔私心

我都覺得佢應該打正選

portis 太毒

Doncic半單刀快攻都要放拆屋比DSJ

好想睇瘤呢場豬波，然後世人歌頌不拿 雙狀元淪為過街老鼠

理想就 正選Lavine帶 後備Jabari帶

屌一陣馬刺俾牙皇性虐待嘅話一定俾人笑到hihi

咪係 明明自己空曬

殺完東岸馬刺殺西岸鷹

咁多個po

果邊蕩失路

say 句sor 咪得，大家都會原諒你

當我無講過

一係推爆一邊，跟住先用第二個

Sorry

咁容易咩，藍波好難先爆po

臭g出名小器 rip...

我就無乜野，我覺得佢當時都係9up下多

但佢頭先恥笑+82!!

公鹿總冠軍

VanVleet

仆街！！！

又唔得，咁你想點呀

我=公鹿biggest hater

今年好多都估唔到

公鹿樂透隊

但d人好似過曬去

算啦唔玩喇，過去啦